Phone Interview

今天收到phone interview 嘅invitation,咁好喇
佢俾左啲timeslot話佢哩啲時間得閒
我見到即刻
office hour 撞到應一應

希望到時佢打嚟唔會全公司都知我想走喇

fg第一次嘗試轉工，好緊張

行入廁所傾囉

行開講囉
再唔係請假